[十點大叫回歸] 二月三 三罷

醫護過左罷工投票的話 星期一會開始罷工
佢地幫手俾壓力正苦封關 你唔係咁自私食下花生就算嘛？
唔封關香港一定變疫埠
今晚起我要聽到你把聲
二月三 三罷
光復香港 時代革命
P牌跪求幫手推上熱門 自己推唔到

推

最有效文宣

但而家好少人做文宣